想搵一隻英文情歌 band黎

隊band個名3個英文字 成隻歌好慢好sad
一開始伴奏好長（好似）

會唔會記得一粒歌詞 咁少資料幫唔到喎

我淨係記得隻歌嘅感覺 佢一開始好慢好靜 之後最尾全結他solo無啦啦爆起咁 隊band名係三個英文字

vancouver sleep clinic?

隊band個名係就咁3個英文字 例如:ABC咁

不是新歌

R.E.M?

Mcr?

不是

Mcr 除咗cancer諗唔到慢歌

唔係簡稱 佢本身個band名係3個字

如果冇記錯佢個名係有一個字係m定w sorry我知好難估

Mew?

真係唔係rem？

Comforting sounds

係呀師兄i love you

唔使客氣 搵返鍾意嘅歌心情好好
我都好鍾意首歌

咁都搵到

神撚奇 咁都搵到
Btw mew

多謝咁多位

Cls 連登仲勁過google

真係咁啱得咁橋 㩒入嚟都想講咁少資料好難搵 點知錄到底樓主噏中mw兩隻字所以估到

認真幾ok
多謝介紹